文學創作《陰謀𨳊噏之抗暴變抗疫》

政府視覺：

屌我咩都做曬啦⋯⋯
（除左答應五大訴求）

有咩真正可以止暴制亂？
有咩可以將撕裂既香港社會瞬間變為「同心」模式？

記唔記得颱風山竹？
記唔記得四川大地震賑災？
記唔記得南亞海嘯？
記唔記得SARS？

等颱風？颱風又未係氣候，有都係一兩日
等賑災？看來呢個時期香港只會拍手叫好
等海嘯？又好難發生在香港，又要龐大科技資金
SARS⋯⋯

愛國市民：
你on9咩，如果係佢唔直接搞香港？要先搞9佢地自己地頭啲人？俾我就直接高鐵派啲解放軍攞黎捉曬你班PK

心水較清既普通人：
冷靜啲，為咩佢地要自己人害自己人先？唔會啦，生化嘢好難控制架⋯⋯

陰謀𨳊噏：
Sorry，相信大家都聽過有個講法，當時911係美國自己做，方便出兵伊拉克。咁請問「佢地」要點做，先可以收我地皮？嗱，佢就點樣都唔可以出兵㗎啦。因為如果佢咁做，就真係會有外國幫拖，咁就真係戰爭架啦⋯

心水較清既普通人：
咁點解唔直接香港爆發病毒就算呢？唔覺得佢地咁自私唔會搞自己人咁低能⋯⋯

陰謀𨳊噏：
正所謂做戲做全套，911個plan都唔會係咁咦喺伊拉克勒索一個美國兵就算啦⋯

咁容易衍生新virus咩？同埋香港接觸野生動物感染新型病毒你估易啊？唔通真係bioharzard攞嗰gip神裝支綠色嘢來香港打爛佢咩⋯

SARS成個劇本寫好曬，跟住re-run一次，夠曬合情合理，加上佢地都知自己出名衛生差，發生呢啲事好正常，佢死啲「自己人」你又覺得佢可憐（但係搞笑咩，十四億人嗰個都真係咁親咩，為左大業必須犧牲）。

當時高鐵落成，大家好驚會用黎送解放軍落黎，估唔到原來更高章。

唔記得SARS幾恐怖，都應該有睇過brad pitt WORLD WAR Z或者任何一部喪屍病毒電影啊。其實有一種無得醫既病毒爆發，就應該第一時間封城，斷絕來往。你懷疑自己感染仲DLLM搭火車飛機周圍走？

自從SARS好多關口都要健康申報，每次經過北京你試下戴帽吖，嗰位同事一定用紅外線再量你老目體溫。一個無自由既國家，你覺得呢個係一個個人自由決定？太天真了吧。

反正本身有個lab搞緊呢啲病毒研究⋯有無藥？無啊，唔使啦，反正有病傳到其他國家，就好多高手一起幫手研究架啦，成本收窄。

所以⋯反正你地班PK都唔會除口罩
抗暴變抗疫
取消乾貨年宵你地又屌曬嘴？
依家取消渣馬睇下有無人屌？
話唔定抗疫做得好 啊林奠民望升返啲
都仲有多個陳馮富真入世衛渣fit俾你自豪下

光復香港 時代革命
戴口罩 勤洗手
身體健康 百毒不侵

以上內容全屬虛構 如有雷同實屬巧合。